唉我已經痾咗30幾次。。。

由琴日朝早七點開始…
到呢一刻 我已經痾左三十幾次

我已經痾到唔知自己痾緊咩

今日晏就去左睇醫生 但佢冇比止痾藥我
佢叫我返去食清d 痾清哂佢

我好驚我會死呀 我好辛苦呀！！！！！！

7:00, 8:30, 9:30, 10:30, 11:15,
12:00, 1:10, 2:20, 3:05, 4:10, 5:50,
6:15, 7:10, 9:00, 10:01, 10:49, 11:45,
12:30, 1:30, 6:35, 9:20, 12:20, 1:30,
2:30, 5:30, 6:09, 6:32, 06:55, 7:15,
7:35, 8:08, 8:35, 9:05, 9:30, 9:55

抵你啦！

歪啊 我真係好擔心。。。

留名

買糖水比你？

洗唔洗買藥比你
ok架 同fd渣車係附近食糖水

好想食你屙既屎 你近邊 我黎搵你呀

記住飲寶礦力 以防脫水

無睇醫生？

樓主 我成日都腸胃炎
肚痾一定要痾清 得閒含番粒葡萄糖糖果提供能量 聽日就好啦

我上次又係不停又痾又嘔走去睇私家醫生話小事痾清就冇
食完藥到夜晚都冇好過頌發燒
即刻走去睇急症先知食物中毒留院觀察

你喺元朗？

又玩回帶

yes

摩打手撕港女

手撕g？